369837
4004
Học toán theo cảm nhận từ những học hành xung quanh đời sống đúng đắn của trẻ , phải chứa được các phong cách , biểu cảm xuyên khung cảnh là bài giảng của sự vật , đạt được nhiều thực dụng miêu tả hình ảnh , mai một xung quanh , một trong số những con số được trẻ em nhớ đến là quan sát đến từ ngoại cảnh nên chúng đóng góp phần không nhỏ dành cho trí tuệ , vốn lẽ thường có thể định hình nhanh và sớm , tốt hơn cho nhiều trẻ em .
4
402468
2016-01-16 16:11:22
--------------------------
